荊州逾六百萬人受災 支媒稱洪災是「錯覺」

旅遊業？

爽 有冇大圖比我做wallpaper

問我国家哪像染病

係咪攻緊曹仁

新景點 好山好水好風景

浸唔到自己咪當幻覺囉

準備緊攻安慶蕪湖，一破就直指建業吳郡會稽

貢多拉

Btw, 浸左幾深

Push

劉備可以還番荊州未

最美麗的風景

国安法嚴重漏洞

皇叔早幾年香左

阿斗出征

大雨仙境

水淹七軍

支那水利專家：能守則守該棄則棄

龐德到未？

于禁投降未？

條河本身有路牌

香港人見得少，唔係路牌，河牌尼架，咁大片江河，無塊河牌點似樣，厲害了我的蟈，

都話明湘江，梗係一條江黎

去左淮河合肥增援張遼

水上樂園路牌嚟
話比遊客聽各設施位置

荊州水上樂園

共產黨又贏

問我國家哪像水災

支那又要開大技 - 自欺欺人
水浸??? 錯覺嚟啫! 繼續搵錢交稅俾黨先重要

中國最美的風景是水

中國好撚有趣
有地方水災有地方爆炸
有地方蝗蟲有地方燒糧倉

萬里黄河水滔滔

正常依d 牌起碼3米高 到底有幾痴線

錯覺黎姐 呃唔到我捐錢既

好Cyberpunk

水為財

錯覺黎啫

無事兒沒事兒，不要為黨添煩添亂

東方威尼斯

黃蓋就係冇河牌先去咗曹營, 搞到要扮投降

光復漢室

大乳治水

水災死幾億人，支共仍然屹立不倒

要推翻支共，無外力軍事介入真係無可能

以前奇雲高士拿有套waterworld

根據三國演義，水淹七軍之後，就到火燒連營

國家好體貼，連河都整河牌

一定係改圖黎

三年大飢荒改成三年自然災害

旅游業

萬里不見陸

Between, 湘江 瀏陽 城陵磯 呢啲名好撚型

有船有閪屌

真
美國搞事
根本無水災

末將必定取下荊州

仙境傳說

豈讓國土再遭踐踏（除咗俄羅斯）

荊州已破，前線已經攻入安慶，東吳現死守蕪湖

關公泉下有知，感動落淚

全球最大水上樂園

再有支那狗叫水災即刻打靶

幻覺黎既

周都督出大招

關二哥水淹中共

係萬里黃河水滔滔呀

末頂之災

未見過路牌起係地，大鄉里

睇topic就知變三國post

曾國藩攻安慶

乃係兵家必怕之地

幻覺嚟嘅啫，嚇我唔到嘅

憎*

要撐165公里水路

你何時產生了我沒有使用鏡花水月的錯覺.jpg

國家發展旅遊業有乜問題？而且成熟到連水路都有路牌，係威尼斯同曼谷都冇，國家又贏。

孔明故居係咪浸埋？

孔明因為提出三分天下
俾國安拉左了

Buddha Land
Buddha Sea
有好多機遇

沒事兒 同海市蜃樓差唔多

東方水之都

安慶好似已破，東吳死守蕪湖

蕪湖非常重要，當年元滅南宋，賈似道率13萬大軍戰元軍，全軍覆沒後南宋即時投降，可見蕪湖一失，建業都守唔住

嘩，撐船撐百九幾公里，條友一定好好臂力

股市日日升
國家大把錢

班友真係諗多左
根本沒事兒

水淹五毛

荊州水軍人數 +6,000,000

幾時攻入南郡城?

南郡=三峽大壩

真架?巴打有料喎

係商機啊

支那人：

古代南郡範圍唔細

中哂宇智波寫輪眼？

巴打有深入研究喎, 厲害

係錯覺，所以咪撚要人捐錢呀

唔可以講得好白邊度出事，會犯國安法

肯定係假啦 邊有可以落咁耐 浸咁耐

放心
粟米刁買左好多美國粟米救你哋呀

空即是色 色即是空
支媒導大家成佛

冇事

天氣之子

錯覺嚟 原本已經係咁 無水災呢回事

國家都冇水災
全部都係境外媒體造謠中傷
國家發展欣欣向榮
向全面小康社會邁進
實現全國脫貧
全籟習近平核心領導下嘅新時代中國特色社會主義

錯覺？幻覺？

有冇睇雍正王朝？一開波咪水災，好快支那會派欽差黎香港攞錢賑災

點解中國嗰啲永遠都係屎水

關雲長水淹七軍

今次又冇得咁比較嘅

一個主要係海水
一個係條河沖出嚟嘅泥水

笑撚左

洗下啲街姐

于禁龐德點睇

廚房援軍到未

去左淮河支援張遼

威震逍遙津

逍遙津好似都爆滿咗

冇事既，信政府，唔怕

帝吧洩流國家機密

幻覺嚟嘅啫.png